### Ингредиенты

* Свиная шея - 1000+-200 г

* Айран - 1 шт
* Кефир - 1 шт
* Луковица - 4 шт
* Луковица красная - 1 шт
* Столовый уксус 9% - 1 шт
* Томатная паста - 1 шт
* Тонкий лаваш - 1 шт
* Укроп - 1 шт

* Кориандр горошек - 1 мельница
* Морская соль крупная - 1 мельница
* Перец черный горошек - 1 мельница
* Сахар - 1 ст. ложка
* Соль - 1 ст. ложка

### Инструменты 

* Шампуры - 5 шт
* Мангал
* Дрова (береза, яблоня, вишня, дуб)
* Бутылочка с водой - 1 шт

### Подготовка

1. Порезать лук крупными полукольцами, посолить, помять и растереть
2. Очистить мясо от лишнего жира, если он есть, и нарезать мясо (3.0 х 4.0 см)
3. Перемешать с луком, перцем, кориандром и оставить на 15 минут
4. Добавить айран, кефир, столовую ложку том. пасты, перемешать и оставить на час

### Инструкция

1. Разжечь дрова и ждать пока из них не начнут получаться угли
2. Порезать красный лук тонкими полукольцами в миску
3. Нарезать укроп и добавить его к луку
4. Добавить ст. ложку сахара, соли, 4 ст. ложки уксуса, 150 мл воды, перемешать и закрыть миску
5. Выложить шашлыки на мангал и жарить до готовности, переворачивая каждые 2 минуты
6. По окончанию отодвинуть немного от углей и дать отстояться пару минут
7. Выложить на лаваш, посыпать сверху подготовленным луком, завернуть и подать на стол
 
### Результат

![Результат](/media/kebab-pork.png)
